# Opgave 14 - Powershell basics

1. Lav så meget som muligt af Automate administrative tasks by using PowerShell https://docs.microsoft.com/en-us/learn/paths/powershell/
2. Dan dig et overblik over hvad du kan finde i den officielle dokumentation https://docs.microsoft.com/en-us/powershell/scripting/how-to-use-docs?view=powershell-7.2